係東京，邊度有得買數碼暴龍機20週年板

如題

推

巴打揾唔揾到，我都係東京都想揾

，去埋中野，得一間有。最後訂左十一月機